%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Copyright 2021 Louis Paternault --- http://ababsurdo.fr
%
% Publié sous licence Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International (CC BY-SA 4.0)
% http://creativecommons.org/licenses/by-sa/4.0/deed.fr
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

% Compiler avec lualatex:
%$ lualatex $basename

\documentclass[12pt]{article}

\usepackage{2021-pablo}
\usepackage{2021-pablo-math}

\usepackage[a5paper, margin=10mm, includehead]{geometry}
\usepackage{2021-pablo-devoir}
\fancyhead[C]{\textsc{Correction de l'exercice 14 page 270}}

\begin{document}

\begin{enumerate}
  \item Puisqu'en ASCII, un caractère est stocké sur un octet, ce fichier occupe \numprint{2657} octets, soit 2,657~ko.
  \item On ajoute aux \numprint{2657} octets du fichier la taille de l'entête, soit 200 octets. Cela donne au total :
    $\numprint{2657}+200=\numprint{2857}$ octets.
\end{enumerate}

\end{document}
